新。幫人罷工罷課方法

經過尋晚見到狗上巴士上捉人，藍屍又咁中意報串，我地就用番呢招，張太空卡上車報警話有暴徒，等狗重演尋晚42c嘅情況，最起碼阻到個班巴士嘅人返工返學先。
話有暴徒實出防暴狗。大家覺得點

覺得唔錯
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

Good idea,可以玩吓巴士、小巴、旅遊巴，任何運輸工具可以玩

大型撚狗君事行動